係MK個big big channel活動見到知名波台手足！

著車路士嗰位

又有撚仔份

依幾日狂行雷都未劈死撚仔隻不孝子咩

佢先係真正追星狗

撚仔又係度

推

樓主都有去

撚仔

影唔到

撚仔對明星既愛大定車路士既愛大

醉愛摩連奴

車仔波衫同明星永遠一齊出現
根本分唔到高低

不孝子

樓豬，我已經save低你追星啲合照

牙撚遲早比電壁屎

冇

笑死